突發：爭取民主，但取消選民資格

邊條on9五毛諗出黎

連登仔不嬲都係支持極權
民主冇撚用

留意有冇五毛（倒如#2嗰一位）借最近局勢刻意灌輪民主無用論，其中若干關鍵字有：

fc
fake news
右膠
連燈仔
愛侵力
黃衛兵
連衛兵
小粉黃
輸打贏要
不願面對現實
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
原來民主就係咁廢
爭取民主有撚用咩？
果然唔值得擁有民主
民主係咁架喇，兒燈仔
你哋都冇投票權嘈乜撚野呀
呢啲就係cctoy 最渴望嘅民主自由